[JJ插冰跪求］香港邊度有布穀鳥鐘修理服務？

今日返到屋企，發現個鐘跌咗落地 表面無爛，但入面齒輪機械位置甩咗支軸 我想問有無巴絲知香港邊度有得整？個鐘好有紀念價值㗎

有無鐘錶撚？救下我

含淚一推

黑色嗰支軸甩咗

巴打

香港真係無地方整呢類鐘